我正式宣佈籃球正式取回體育台主導權!!!!!!!

班垃圾足球撚日日係度開埋D垃圾post嘈撚住哂
今日正正係籃球奪回主權嘅大好日子
男人老狗玩波都要玩個咁細嘅
仲要不知廉恥開post屌9人玩玩具
不如去切J做女人啦
今日就要你收哂班柒頭皮

我正式宣佈~~~籃球>>>>>>足球

負評一定係死矮仔唔敢打籃球

一句講哂 打籃球既都係狗

原來猩猩都識打字

睇下民意囉
樓主直線呃負皮

但係nba完季啦wo

睇咩民意?我淨係睇到連登有過半人米六都冇
仲要衝出來柒

成班155cn油頭毒撚

打藍球 落街打 鬥波有幾多個人打全場
未又係好似玩玩具咁 打半場 收皮啦
足球邊有半場打架 就算有
一定係打唔慣足球的打半場藍球JJ諗出黎

ho ball

得呢樣可以打下飛機

足球個場咁撚大, 成場入得幾粒波
全場係到玩爭波仔,邊個似狗D呀???

你地唔似狗 因為係猩猩

籃球撚殺呀

駁唔到

籃波有得嘆住冷氣打波，正過足球

咪撚柒啦傻仔,打籃球一定要好撚大隻???
你呢D咪唔識波囉,收嗲啦

咁踢5人場7人場算唔算玩具

過埋今日你地咪又係縮返個西度

哎喲喲
不願面對真民意

咁細隻就唔好學人打啦咁
又要笑人 點知自己講自己細隻

ching ho ball

樓豬可能係米四毒撚
要靠玩玩具黎拎存在感

呢d就係你地籃波撚既球星
成隻猩猩咁
咁崇拜猩猩 唔去動物園玩？

5人場7人場都大過你果啲半場遊樂場啦

agger 足波撚班矮仔死返去草原

籃球機都出埋
你地玩緊既玩具黎架喳

又黎世界大戰

樓主好波

咁撚大個場所以咪追波追到成隻狗咁囉

123

支持

追到成隻狗咁好過你地貓仔抓貓球

追撚左90分鍾都仲係0:0

睇90幾分鐘 一球都入唔撚到 我睇人打golf仲刺激

足球有和波已經好on9啦
叫得比賽競技就一定分輸贏架啦
打和就算你10:10咁同你直接唔踢0:0和波一樣
場波踢黎托

你都on撚9
都唔想解釋

藍球JJ收皮啦

追波追90分鐘然後打和super

我想問下NBA馬會有無得買，我買波擔0:0有得收錢喎

踢波撚成日著長袖 腎虧無撚搞咁多野啦

著得愈短=強壯 ?

咁跳水個d咪壯過你班猩猩?

G持BLUE BALL取回玩具台主導權

唔知點解覺得籃球同足球好hehe

冬天室外梗係著長袖啦，係你班垃圾先開暖氣係室內打波，換人多過打波，無體力就返去吊鹽水妹下妹下啦

以和為貴

駁唔到 叫人收皮
垃撚圾

入黑洞好過啦

躝番去高登好過

又申請做玩具

係廢事駁
唔想打咁多字
已經投過一次票
而家仲要拿返渣沙
真係得啖笑

唔係一次
係2次

屌 咪又係打final先叫有d聲氣

不解釋

足球撚入藍波場拎住藍波自拍？

支持攬球撚去黑洞🙏🏻🙏🏻

汪汪

等我買個玩具玩下先

SiuMa都一個撞5個啦 什麼占士咖喱kd完全不入流

agger 猩猩智商高過狗

講得好
足波成堆死矮仔

有得威好威啦,
九月開季到世界盃你地影都冇架啦

收皮啦支那樓主
死番大陸啦

高達變玩具係用手玩

車變玩具係用手玩

兄球變玩具係用手玩

但係藍球用手玩變左電玩具都係用手玩

所以 藍球=玩具

啱啊啱啊

籃波撚主場都要輸波

好波

又打錯字

籃球撚on9得黎又幾好笑

好有point

藍波正皮100都唔夠

駁唔到架啦

不如收皮算啦

面係人地比 架 係自己(due)

開個post 比足球JJ落面

可其on9

冇啦啦貼個足球玩具又要比人串

你邊到見到有玩具足球機係用腳踢架

玩具 梗係用手玩啦

足球散步玩具啦
散足90分鐘步先入得一兩球悶到瀨屎
散步玩具收皮啦

利申幾鍾意踢波

藍波仔又想開圍爐post
又柒咗

冇錯冇錯
差佬支槍變左玩具都係用手玩，所以佢支槍=玩具
Goodest logic

咁輕易入 邊到精彩架

仲有，足波守龍嗰個都係玩緊玩具

散步撚的邏輯，我地正常運動撚識條毛咩

你邊到會見到有人係咁大個場追住粒波鳩跑 係狗先會咁做

兩隊轟轟聲咁狂入波，比數膠著互不相讓
呢種感覺真係好刺激，激過激鬥戰車

咁
有槍game 用手玩 射mon
藍球機用手射藍

唯獨係足球game 做唔到用返腳黎踢

用手抓個波
貓先咁做

有藍球員 去守龍門

LET GO HAWKS

你啱守龍係貓 其餘踢個啲係狗

啱啊
好似細路仔睇卡通片咁
一定要有啲聲效先focus倒
又要得閑停下大聲播音樂揾啲女入嚟跳下舞
如果唔係瞓著

畜牲先會玩腳波

你咁講就唔啱啦
玩fifa 咪又係用手玩
以Ching你個邏輯，用手=玩具
咁 fifa=足球game = 用手玩=玩具

藍球都有藍球game

支持籃球

btw 已負皮

但你你地全部都係貓

唔通 你用手行路？

播音樂搵啦啦隊跳舞都唔係重點
鬼有人睇咩
可有可無，無都唔會悶到訓著

即係玩腳波係雜種？

吓，你講咩話？大聲d

其實呢d圖Google 下就大撚把，你講野之前可唔可以做下research?
用手玩就係玩具，足球變成玩具用腳踢都係玩具啦on9
乜撚野邏輯黎

取回主導權
100個正評都冇
點解可以柒到咁樣

用正評嚟打飛機
即係表示腳波撚多毒撚長期望住個mon睇人有無人講佢地壞話

我無話無bo
但以你個邏輯，足球都係玩具

姐係冇嘢揾嘢搞
藍波撚嘅舉動真係on9仔咁款

係lor 比細路細玩

但係 機舖入面未見過lor

Who are u

Ching好波

係 打機黎講 任何野都變玩具

證明冇人想玩藍波個活動
少人都有主導權

邏輯黎講 而家機舖有用手打的藍球機
但係冇用腳踢的足球機

腳波撚真係好多毒撚上連登

咩叫男人老狗玩波都玩個咁細既
咁玩網球 高爾夫球 乒乓球代表咩？

好啦 我足球狗收皮先
等你地藍波貓有150正皮先再返黎 覆下你地 比你地串下

講到你個藍波撚唔係Mon緊post
毒撚要拖人落水

無話籃球無毒撚 不過腳波多啲咁解

籃球撚出晒去打籃球同溝女
得番d足球毒撚毒係屋企上連登

足球淨係for 小朋友玩
大個d都唔願意比錢玩玩具

運動

玩具

唔講以為你冇comment

我認我係毒撚
但係比例上足波嘅毒撚多過籃球

樓豬140 日日浦街場

講緊腳波毒撚多過籃球呀柒頭

本身都唔討厭足球嘅
但真係睇唔撚慣d足撚當正個體育台係佢地嘅咁
又喺笑鳩其他運動
睇到都燥

你認還你認
唔好拖人落水
完全prove唔倒點解足球多毒撚
你自爆唔關我事
唔玩了
你都冇嗰個蕭敬騰咁好玩嘅

伸張正義 好叻叻

你睇下連登幾多足球撚係吠就知啦

上連登=毒撚 呢個post負評=腳波撚=毒撚 負評>正評 腳波毒撚>籃球 狗果然係狗 要畫公仔畫到出腸 唔夠人玩冷係型咁話唔玩 其實柒到出汁

攞低粒膠真係好有point我完全駁唔到

傻鳩嚟嘅
你少人玩自然毒撚少
相反同樣
足球多人玩自然毒撚多
睇呢啲唔睇percentage
睇人數
足球毒撚都多籃球正常人
更何時係睇足球嘅正常人
冇人球藍波就摺埋啦

變成玩具用手玩=玩具
腳波撚嘅邏輯都100分

猩猩裡面你都算高智力果批
咁既推論都做到

世界大戰

藍波少人玩到連求其派踢足球嘅少部分毒撚比唔上

香港平均身高都唔知過唔過米六 自然多人崇尚草地散步運動
樓主ho ball

真名上連登

你啱毒撚玩唔掂籃球咪要玩 所以腳波係多啲人

記得以前補Bio
Simon Cheung講過話NBA係不正常人類集中地
個個都生到奇型怪狀

但你係狗入面係低智力個批 乜鳩point都無

籃球啱毒撚玩
你上面個藍波仔自爆咗
無啦啦話自己毒撚
阻都阻唔倒

藍波全年得5月尾到6月頭上見到d post郁 其他時間都無影架啦

但毒撚玩掂籃球就走去玩腳波

玩唔掂又去腳波
玩得掂又去腳波

籃球可有可無

猩猩拍波其實幾好睇
不過lol仲受歡迎

連做玩具都輸

腳波撚學人玩捉字 但自己個comment啲錯字多撚到 一開始又要睇正評數 之後又轉咗去percentage 玩腳波係唔同啲 搬龍門勁到

以為自己幫玩具撚發聲好撚型 點知睇下正負皮數差成倍 好心人少少就咪撚玩鬥氣成個小朋友咁返返去玩具台啦

Lol刺激好多啵
又有體育精神
就算輸都唔會投降放水
落後都唔會叫timeout諗辦法啦

足球先係玩具

Yes

捉錯字都岀埋
改咗錯字視而不見
要翻去舊comment先覆倒
反正藍波喺波台永遠都係次等活動
主導權
你自己慢慢覆上面啦

腳波撚玩捉字先然後嬲嬲豬

隊波屎唔係諗下點改善 係鳩打到完季 等抽簽拎新仔 愈鳩就愈易拎到好簽 無青訓制度 同我打機等靚英先起手無咩分別

正負皮最終對決 足球vs籃球

藍波 輸左唔認數

唔通要連登半年一次 要搞個 足球vs藍球大戰？？

望下連登會員啲質素啦 成班矮撚mk
咁既民意有條撚用咩

講緊足球藍球唔夠講又話人地矮撚mk

個個高大靚仔做明星啦

民意就係民意 如果你因為佢地矮撚mk 民意冇用

同中共有咩分別

唔通藍波都係藍絲

白痴冇腦猩猩

想要幾多負評，出聲啦我比你

乜撚野世界大戰
明明就屌打籃波撚幾廿條街
連lol都多人睇過你總決賽就摺埋啦

雖然兩樣都鐘意 但無可否認足波係受歡迎啲

腳波十個九個賭緊撚係多人睇啦

藍波撚對足球嘅認知只限22個人追住個波
睇開猩猩玩玩具果然影響智力

足球排陣，戰術，球員個人技術基本上係一種科學嚟
例如皇馬用Isco代替Bale之後，成隊波唔同咗
車仔由輸3粒俾阿仙奴，到改排343攞英超
完全係講緊背後嘅思考同計算，藍波算數啦，永遠只係玩具嚟

你認真?
今年就2017年 31年前老馬上帝之手+1過6踢英格蘭出局去到今時今日仲有人講緊呀

藍波撚一場抖幾多次話？大聲講一次！

足波平均一場入幾多球話？大聲講一次！

突發

點解仲唔肯收皮

藍波一場現場有幾多人睇？大聲講一次！

因為無乜人睇所以四年先搞一次世界盃谷人睇ja
仲以為自己好巴閉

咩邏輯
奧運都係4年1次啦

食屎啦，玩玩具番玩具台啦

好撚戇鳩

藍波咪又有世界盃
係班自命籃球迷睇完個垃圾地區league就叫自己做籃球迷
Nba=世界籃球
視線狹窄到大陸人咁
問你哋歐籃又唔識

波台是屬於籃波狗的!

谷人谷到有10億人睇直播
而藍波友聲稱好受歡迎既nba final 得唔夠2000萬睇直播

講緊矮撚唔夠高打籃球呀柒撚
成班死矮仔小朋友咁既高度就番去用腳玩波嗌

駛唔到

過番玩具台啦

我經過見到藍球場
一個場 2邊有人打半場
中間有好多小朋友玩滑版車

但係成班死矮仔踢波都多人睇你個高大威猛打藍波

玩具物以類聚

嘻

足波撚真係好撚on9 人地開po支持籃波又關你撚事咩 講D野D邏輯又錯晒 乜Q野打籃波嘅係猩猩 又乜Q野用手玩嘅係玩具 根本就係打横黎講嘅
再者 唔該你地班足波撚留意返 呢個係體育台啊你老母成日霸鬼住住體育台 你當你你足球台吖？講其他體育就係到吵 話其他體育係乜又乘 踩低人地嘅中意嘅體育好似籃波咁 一D體精都冇就咪係體育台la

香港有冇得賭NBA呀

問題係，籃波唔係體育，係玩具啊死垃圾

有咩好嘈

屌 ，撈埋嚟做賴尿牛丸咪得

捨得死未呀籃狗 成班猩猩痴埋一堆搶玩具又話打波 笑撚死人咩
仲要宣佈 你邊撚個呀柒頭

遊樂場